知唔知721發生咩事？

對我呢講，你地好似咩都唔知咁。叫埋晒啲唔關721事嘅口號。

對準721好冇